65th澳門格蘭披治大賽車 (2)

開定先

FOX 何輝刑安邦吹到D車手歷程黎tum 波鐘

無貨啦DIU

打錯icon

鍾仔:終於去廣告喇

TVB鍾仔：終於去廣告

記得上年定前年有場f1 紅旗左, 陳恩能逐個車隊吹

橙色衫條友都呆左

砌番個欄了

今年CCTVB三個唔知講乜鳩 淨係識話希望車手冇事

其實呢個應該係第三個post

無丹尼爾

點少得幾年前加拿大站

希望冇人有事啦

其實好撚勁
識好多野 資料又充足

seems restart

準備繼續？

收好貴咩

仲要半夜

好可能 Chok 斷頸

車手上返車

restart

無野睇

source

個攝記同工作人員先傷

咁快砌好 應該好安全

4:53 restart

全部收晒油係外線準備轉彎, 條女做乜事高速行內線失控?

没事儿没事儿

年年都係就咁焊埋就算，整多層都唔得，咁實快

本身fox有播F1/2/3 moto3/2/gp，經驗應該會好過CCTVB

45分鐘再開比賽

冇車俾佢擋一擋應該直抄gg左

未公佈對其他車手或者係好事，知道左反而影響左心情。

1653 restart

竟然restart

入鏡個下已經係屁股行先

53喎

乜撚野極有可能係佛羅斯

半個鐘就天黑了

好小直路會咁樣失控

聽錯

2011 Montreal 真係經典

葡京灣係咪用木板頂住先

53

啱啱返到屋企 有冇傷者最新消息 ?

再之前已經失咗控攬牆

佢地個倉好硬淨
呢條片f1既
車手炒到咁都無事
行得走得

未出official?唔敢講實

女人千其唔好學人揸車

WEC果面好大雨

邊度？

直播都睇到NUMBER啦佢地掛主9UP無睇

知道點解失控未？Hi到牆定壞刹車？

好撚搞笑 連邊個撞車都唔敢講

上海

應該唔會知。 要拎去驗都有排

即係賽車勁版丁偉傑

以前丁生講波都係以多資料

人肉WIKI見稱

佢講送院呀

做車手好多女攬

F3 無halo 所以都唔係F1 level咁安全

未有官方確認一定唔講啦大哥

巴打幅牆都幾型

香港啲飛車都好多MK妹上車

根本車手失誤>機件故障
咁多機件故障一早次次賽都死幾件

Tbb話f3下年加halo

似咖啡店

上海站

依加SAFETY CAR

冇事就好

摺左體育部冇眼睇🤦🏻‍♂️

女人揸車

17-18歲有佢地咁的成就一定食女食到癲，重要金髮鬼仔

條友叫halo 做hello

老婆揀

香港D 5.5噸或者HIACE都會有個MK妹係隔離架陪番工架

仲有11個圈 唔打算cut咩？

好想參觀巴打屋企

5:40 日落,夜賽

Halo真係有用
但未有halo既時候其實都係好安全
呢條炒到爛鐵都自己行到出黎

下面嗰架有無事，剛上FB先睇到咁樣炒法

丹生係FB瘋狂留言

唔見得人

入完東方灣應該仲有大段直路睇住食,
好似失控咁....

賽車真係幾好睇同好想玩

熱身圈+sc圈所剩無幾

Alonso嗰年未有希爐下話⋯⋯

無人死，好事

開波

無錯

我咪話未有果陣囉

TVB條女接棒余錦基講點解香港唔起賽車場
每年都要講一次

屌你,鐘仔不如問下點解石澳道,大清無得賽啦

你睇YOUTUBE班友係馬己仙峽道一路入赤柱再係大潭出都好好玩架

要搞實搞到

真係有旅遊司杯聽到依加

EF賽到變COOPERS

無事繼續

我有觀眾席片，成架車飛起直插⋯
好不安⋯⋯⋯⋯睇就

Sauce

佢地似自己睇車吹水多過旁述，尋日睇到我釣魚

有人死多數都完賽

死左人應該唔會再鬥下話

其實條片無乜野

上年果條我就真係唔想再睇啦

拆咗老鼠樂園,用嗰塊地就得

葡京灣咁撚多沙

去粉嶺高球會搞剪草機賽車

鐘仔話清醒的

鬥快執波啦

清醒

三個清醒

GT4條賽道其實幾正

唔明點解續作無保留依條賽道

隔籬仲有塊空地未用

賽港豬澳大橋啦 都無人用既 影響最少

三個都清醒送院

香港咁多投訴撚，一陣又搵啲議員出來嘈，我係政府都唔搞啦。

車尾插無反到車算神蹟

外國D剪草機改裝既比賽

其實幾過癮

Gogogo

車手應該就無事，工作人員就好難講

好扇

最難係九龍公園徑大直路之後嗰個法夾彎

3>>>>>2

sch 04

快到

尋日睇電單車
我望撚住頭車轉左位30秒，佢地先發現頭車比人爬左頭

葡京灣會唔會太多沙
好似甩哂尾

差d出事

食沙差啲炒

甩甩地尾入

一個頭部擦傷 一個撞到後腦 但係都冇事

車內視點真係好正

Formula E都想人限速70賽車

呢個投訴噪音, 果個投訴要封3日路都死, 再黎個投訴鼓勵飛車教壞下一代

舒米加都升咗

木槺嚟

龍和道未搞過電動輪椅賽車
f3咁嘈 點會過到環保團體嗰關

四驅車都快過咁制

冇塊玻璃擋住 揸到咁快都幾驚
唔知佢頭盔塊玻璃有幾硬呢

韋特本有無黎過澳門玩?

19 max 會唔會玩到變殺人王

有link

計時

final lap

150cc 綿羊仔都上到90
台灣是但搵個阿嬸都贏

變咗 計時

係未有年有架redbull f1嚟香港表演
想人限速50

真係弱智

限時賽

頂盡六圈左右

天黑收工

夠鐘即停定點

天都黑哂限時好合理

天黑好老危

葡京灣已經無工作人員企

戇鳩tvb播播下去廣告

怕過鬼

上左松山

去廣告黐撚線

上松山 去廣告

摩囉園又炒

當年龍和道有f1黎表演仲話叫佢行50
最後比人屌到飛起先放寬到唔知100定150

玩撚完

周冠宇上到13

多謝你呀印度佬

咁多方法睇 咪睇TVB 啦

最後放寬左少少

全黃
不如直接結束比賽

女人揸車永遠最危險

戇鳩先睇tvb

一翻到黎又炒

又變到上年咁,炒車 SC 紅旗到完場

Safety Cup

Sc

sc

出sc行到完場算啦

好悶

又sc

又SC 好無癮

一日半日都頂唔到

成場車都係跑多14分鐘 都要去廣告

做咩FCY?

SC 舒米加有機

女人睇賽車永遠最麻煩

完啦好嗎

D人級數太參差
成日犯埋d小失誤就阻左成場車

係咪路⋯成程賽得幾隻圈

係

然後REDBULL話架車KEEP咁低速會壞

想問係咪澳門先係咁成日黃旗SC
定係其他地方賽車都係咁樣

好無癮

賽完同冇賽冇分別

SC表示啱啱先熄匙又要開車

full course yellow嘅話不如整個code 60啦

板車真係好駛好用

又黃

喺果個彎位炒同架車仲未清走好難唔黃旗喎, 師兄

冇事先做到世界冠軍㗎嘛

推F3又得，推雪櫃亦得

點解頭先17歲個車手會炒到 條直路佢冇收油咩？

2隻都無喎

最多鬥三個圈

安全第一就係咁解

有必要full course yellow又出sc咩，一過車群就清得曬
賽會係點玩

依2年gt同f3真係2個世界
上年gt垃圾，f3超經典
今年gt超經典，f3無乜點跑就完

果陣唔知係噪音定係條路行50唔比超速
國際笑話

安全車成為最大贏家

掂到個「搏」冼左，然後就撞到日本架車

舒米加

其實新加坡F1都試過出三四次SC之後超時

所有街道賽都係咁㗎啦

上年F1阿塞拜疆站兩次紅旗

安全車冠車

應該每年都要有sc盃賽

SC 渣得仲多過D F3 車手

其實F1通常都係嗰段路黃旗/VSC就算。不過澳門

見佢真喺飛撚住出去 好似冇收過油

希望佢大步攬過

Race Control: 冇事先做到世界冠軍㗎嘛

ticktum gd defense

SC唔好熄匙住 準備過兩分鐘又出黎

話佢地唔行果個速度就係超速

不過黎表演果個車手渣兩年細牛就已經消失左

冼之前都應該收油

睇番條過彎車龍同佢既速度比佢似地板油

再撞完場啦

SC:你班仆街俾我抖下得唔得呀

方程式一彈起就冇嫁啦 點收得切油

喺囉 就喺有車龍佢個好似冇收過油 踩到地板油咁

sc衝格仔

Webber

睇左60年mgp 最悶係今年

佢冼之前應該收油㗎

咁似D女司機炒法,油門當腳制既?

SC拎第一 本年最大贏家

Final lap了

SEK炒左呀，連跌5位嘅

迪圖瘋狂甩開

冠軍：SC

放曬星

CLS 應該好快F1見到佢

拓海上身想落坑渠過
就算佢冇冼果個速度一早對左落彎位龍尾
希望冇事啦

過幾年有冇機上細牛

引用：#820黑山羊 • 56m

好心啲人鳩up就咪撚放出黎啦

睇新聞

頭先有個shot, Ticktum架車個diffuser吹起啲風，個fence搖到on99 痴撚線

2laps to go

好搏 年輕人鬥志旺盛

加左圈數

Final

又轉番用圈

迪圖超班馬

佢上路肩部車已經冼住咁去啦

Ticktum

上段好似差d撞咁

衝呀SC!!

TVB

柒到邊個圈final都未知

咩事又final lap

彈出又彈入

好撚亂呀又計完又2laps

仲有FINAL LAP

車隊條女勁緊張

cctv d旁述亂咁黎

迪圖完勝舒麥加

好撚正

有機

點解可以咁柒 幾時final lap都唔知

D車好快
較左2倍速咁款

race control:
仲諗住你揸得慢嘛，點知你咁搏可以揸晒咁多圈

係咪全部有錢仔？

一分鐵之前：後生仔心雄 最後啦都 有無必要仲衝衝衝呢？
一分鐘後： 哦 依家先final lap

亂鳩咁黎, 之後又再黎過Final Final lap 囉

似乎大家都唔記得咗計時夠鐘之後係要+1圈

真心好想知佢哋用幾多入個發夾彎？

臨時臨急賽會加圈

幾時搞返個Safety Car Cup

50-70我估

條鬼妹好淫

成日想影鬼妹

打機50都炆炆地

幾正

一定冇
葡京灣先70左右

Tvb:終於收工啦！

仲要方程式

ticktum條女

依家呢啲唔知，當年咸美頓細個窮到仆街，佢老豆一個人打3份工俾佢玩賽車

50KM/H 賽車, 我想知政虎邊條友諗 , 有無巴打爆料

哦，原來仲有一個圈

拎埋澳門呢5分 仲差個winter series就夠40分super license，同時2015MSA個2分又會過期，睇佢冬天造化，紅白白頭佬遲遲唔公佈Albon 其中一個原因都係等Ticktum
始終Albon都係RBR junior Drop out

正常count down到零就果圈完
你睇返琴日FOOD4U果場都係咁
係今場大會臨時加一圈

any live link

under 50 la 架

香港地去賽車

無隊簽.九巴都唔知請唔請

完喇喎 ching

靚女

真唔真㗎

冷卻圈，入維修站

應該仲有班 頒獎禮 睇

明年請早

人生贏家 有靚女女朋友 渣f1世界第一

f1 ?

轉去睇motoGP

下年邊個補大牛Ricciardo個位？

果位巴打訓左幾耐

Albon d quality 都係麻麻

Pierre Gasly

倒數完左衝左線之後班旁述先醒覺仲有個圈

Gasly

Gasly, 都係飲紅牛奶大

Fox 果面都係話final lap 亂

仲有咩

迪圖根本超晒班，好大機會上F1

少睇賽車唔識

前兩日睇下季FE玩45min+1lap

又一年......
大家明年再會

In Ticktum we trust

兩年後細牛見啦

點解莫他拿今年唔玩f3?

迪圖好似幾靚仔

澳門格蘭披治大賽車組織委員會發表聲明，指下午舉行的澳門格蘭披治三級方程式大賽－國際汽聯三級方程式世界盃賽事，在葡京彎發生一宗事故引致5人受傷，當中包括2名車手、2名攝影師和1位賽道工作人員，全部人已送院治療，送院途中神志清醒。

你只要做到後邊個件事，前邊就係必然

今晚要J 鬼妹AV

幾多歲呀...

冇玩好耐
F3基本係後生先玩

意外最後消息

兩名車手、兩名記者、一名工作人員受傷送院，意識清醒

莫他拿老婆係岩岩個女記者

拎左第1今晚有閪屌

我唔入去
我唔入去
我唔入去

希望所有人都大步攬過

刑安邦成場搞錯第4係habsburg

14年來過澳門冇事

聽到黑人問號

好型

cam man做野姐
真悲哀

無完賽嗰啲唔寫DNF嘅？

想睇迪圖攬個鬼妹

六點開波

大超班，上去F1玩下都好，返正紅牛車手都換緊，不過唔想佢拍Max

一陣搵下台先

上去細牛玩一年先啦

賺到盡

上年都係？

+ __ laps

應該有車手諗住今晚食左Florence, 點知……

兩回事喎

三個都後生仔

係都細牛先

VW代表個樣好毒

香港國歌

屌

迪圖今晚會唔會中出佢條女

播播下cut歌

見到咁多人疾左疾

晚晚都中出

又係英國+德國國歌

都係，之前Max係一開波就大牛？

毒撚工程師未見過咁大場面咁多鎂光燈

個年佢架車又係飛左上防護措施上面 不過佢執得返架車拎到最快圈速

細牛

自從ham由麥記轉投benz後就無停過

F1成日聽

唔係啦，都玩咗一年多細牛

MAX排位炒左尾位起步，最後排第7，但圈圈快人成秒鐘

真癲仔

中環擬辦Formula E 區議員促限速

申明年11月舉行 料吸10萬客
【明報專訊】香港汽車會有意於明年在中環至灣仔一帶舉辦首屆電能車方程式比賽（Forumla E），料可吸引逾10萬觀眾及遊客觀戰。汽車會兩年前曾邀請一級方程式紅牛車隊來港在同一路段表演，當時政府要求車隊限速。Formula E最高時速217公里，有區議員亦建議須限速。汽車會會長余錦基表示，是次比賽會做足安全措施，有信心政府不會在速度設限。

紅牛車隊來港曾限速

兩年前紅牛車隊在中環龍和道表演，曾被要求遵守該路段的50公里限速，惹來批評下，政府特准車隊以130公里表演，但仍與一級方程式賽車的最高時速有距離。被問Formula E來港作賽會否限速，運輸署
昨回應未收到比賽詳細資料，待細節落實後要再研究。

香港汽車會建議明年11月8日（周六）舉行比賽，會在中環IFC對出的龍和道作起點，經過添馬政總，到會展新翼後折返（見圖），比賽歷時45分鐘。灣仔區議員鄭其建認為，該路段遠離民居，噪音影響應不大，但認為應限速，憂本港路面未必能應付。中西區區議員鄭麗琼亦支持該活動，但關注車速。兩人均指比賽未有在區議會
討論過。

汽車會：做足安全措施

余錦基表示，香港將是Formula E世界賽的其中一站，倫敦站和北京站賽事都會用正常速度，且有別於兩年前在港的表演，是次會做足安全措施，有信心政府不會在速度設限。國際汽車聯盟會在本月中來港視察賽道，已有中國車隊確認會來港作賽。余透露，曾考慮過西九
文化區和舊機場等地方作賽。余又稱，電動賽車沒有噪音和廢氣，非常環保，值得推廣。電動賽車由靜止至加速至100米只需3秒，最高時速217公里，加上在街道作賽，「刺激程度和一級方程式賽車差不多」。

不過，有賽車發燒友表示，「睇賽車都係想聽引擎聲」，電動車比賽吸引力有限。旅遊事務署發言人表示，政府原則上支持活動，但有待主辦機構與相關政府部門和國際組織就賽事詳細安排磋商。

一年半細牛，季中同魚雷交換左位

好毒

好似去左一定兩季後先屈機

出年FE轉第二代車,快好多

噪咩音呀，電車邊度有聲

人瑞

唔係應該有賽車女郎架咩? 夠鐘走晒人啦?

第二年 轉咗做1600cc turbo後就屈機

陰功
個VW毒撚連頒獎都畀人忽略

女權撚趕走曬佢地啦

我哋識條鐵咩

千嬅被處決

出番來了

楊大媽

楊嬸嬸好𤓓

頒獎頒到一塌糊塗

嬅嬸

唔識英文？

做乜九

原來以前都有F3飛過

本身黎表演個車手都係替工黎，好似話佢本身係老闆勁有米

一塌糊塗

毒撚好慘

獎都頒錯

頒獎嘉賓走咗?

Why am I here?

體育局局長唔見左人

毒撚上台都比人蝦

太大風？

頒獎頒到咁撚樣

又毒又揸f3

Alguersuari 當年黎路演個時都係細牛車手，但佢屋企係貴族

又醒起呢單

搞左咁多年頒獎都頒到咁

毒撚淨係想快啲走

唔理你地
自隊香檳

點解會咁呢其實？

開始自己㩒電話

講撚完未呀

睇翻 wiki，喺澳門攞 f3冠軍既，唔計 Ticktum，差不多全部過哂去揸 FE

好有性格

睇下女神有冇WHATSAPP 我先

枝香檳係要嚟玩架

成個kimi咁

走啦走啦

講緊最近呢十年

唔見左

話時話香港會唔會再搞FE呢

Kimi型咁多

走撚左啦

咪阻住我返酒店啦屌

firm 左出年3月

Ham 爺， vet , max ，禾青堡全部都冇贏過

可能last year

上年亞軍Norris上左McLean

McLaren

返去屌………………………死氣喉

Lucas di Grassi之後未有澳門GP冠軍上到F1

所謂亞軍其實第4，永遠升F1都係澳門排後面嗰班
愈翻嚟澳門得多證明你愈大鑊，好似羅辛基斯，真他迪拿咁

澳門先生mortara
無機會上F1

轉玩DTM
最好成績好似得第二

睇下有冇機會去到睇先

前年啦

上年去睇哂兩日，其實無咩 feel

近年je, 印象中米高舒密加都贏過F3 Macau GP

衝落海點撚樣救？餵魚算？

女車手脊柱骨折

今年Gen2車成架高智能方程式咁喎

係，打漏左講係近十年

no downforce?

黎緊個季好既地方係唔洗換車

連登仔炒車.gif

邊只十年，近二十年冠軍都冇料到
Jenson Button嗰堆喺澳門都係完全冇成績

我諗因為近年F1都傾向喺F2搵車手，一嚟啲分站跟F1，二嚟F2啲車全部一樣一睇就知邊個有料

FE嘅出現係解決咗F3車手嘅就業問題

Source？

gg 17歲
做我老婆

新聞講緊 83台

好似禾高咁，下半世輪椅過

啱，換車嗰part真係為玩而玩

今年玩Power Mode 好似幾值得期待

生捱規捱
畀D係車壇失意既車手有第二春

有冇機會坦

澳門個司長講野好似講耶穌啲人

阿古舒阿利，廿幾歲仔，之後玩咗一兩場FE後退咗休

頸同脊都有事

係
加埋係上完斜個車頭無野壓佢貼地
雞以就翹起左

D語氣好耶撚Feel

刑安邦今晚直踩

本身升唔到F1嗰班都會轉揸GT, DTM
FE算係多個選擇

執得返條命仔已經好彩

其實點解可以冇端端冇氣流做唔到downforce 車隊design/set up架車應該計好架

傷到神經手尾好長

錯 佢地本身除左玩fe仲會玩其他 fe係秘撈黎

迪圖有無機會上f1?

女人揸車係咁上下

仲有f1失業個班
比d前f1既廢老玩下過下手癮

仲有個felix da costa
命命係紅牛親生仔都無得渣F1

真心麻麻地

f3冇halo咁on9

簽咗三年，點都要搞埋下一年再之後就唔知搞唔搞

女司機

今年條賽道會加長同改道，應該好睇刺激好多

行唔行得返都成問題

因為海口搞，好似唔太想同一國家有兩個分站

Gen2車唔駛換電又快咗，希望比之前精彩

好似單車禾高咁，又係高速撞車以後同輪椅為伴

Hong Kong is not China

呢D 香港政府一定跪低放棄比大陸搞

海口凖備起馬場，fe係試水溫

隻錶咩model

dllm fe都無埋

屌 又唔見f1 post咁多人

香港人既賽車年曆淨係得一個賽事

澳門係隔離f1係世界

會睇但係唔入即討

f1好撚悶

今年賽道唔會改啦

【澳門大賽車】女車手生命徵象穩定 攝影師肝臟撕裂

唔係下話? Firm左?
早幾個月聽係話會改，仲話會落隨道又盛

葡京彎F3嚴重意外傷者情況﹕

1女車手佛羅絲：脊椎骨折、清醒、生命徵象穩定
2攝影師Chan Weng Wang：肝臟撕裂
3賽道工作人員陳澤賢：面部受傷、右上頜骨骨折、上腹壁擦傷、神經無受損
4攝影記者Minami Hiroyuki：清醒、生命徵象穩定、腦震盪
5車手坪井翔：腰痛

脊椎骨折會唔會癱

咁關香港咩事，係都北京同海口爭

好似話佢係自己行上白車

呢幾站深夜賽車點睇
但我嗰幾晚捱緊夜

睇f1最慘會撞睇波 ，咁我多數都係睇波行先

落隧道就一定唔會啦，嗰個位太急斜
本身就好似plan入IFC機場快線的士站嗰度，但聽講話太危險，唔改了

自已上係日本仔喎，睇撚住佢
個女仔遮晒布真係唔知

其實 F3 F1 GT 分別除左車種之外
點解F1 好似係英超西甲咁

有冇人知今日蓮花盃頒獎嘉賓，係古仔、靚靚同邊個

唔明你問咩

明報話佢上白車時手腳都郁到

中間係咪打漏咗句嘢

手腳郁到就放心好多

據報佛洛絲脊柱骨折，但四肢均可活動，生命徵象穩定，另一名車手坪井翔有腰痛症狀，但未有大礙。兩名攝影師一名腦震盪，一名腹部受傷。至於賽道職員面部受傷，頜骨骨折。5名傷者都留院接受更詳細檢查

twitter報左平安
聽日做手術

不過到宜家點解佢架車失控都係個迷

1女車手佛羅絲：脊椎骨折、清醒、生命徵象穩定
2攝影師Chan Weng Wang：肝臟撕裂
3賽道工作人員陳澤賢：面部受傷、右上頜骨骨折、上腹壁擦傷、神經無受損
4攝影記者Minami Hiroyuki：清醒、生命徵象穩定、腦震盪
5車手坪井翔：腰痛

F2好睇好多 f3太慢
Indycar同nascar 都刺激過f1
F1等21年洗牌

9估
冇左downforce撞牆起飛 鏟上日本仔到加速起飛撞牆

四肢可活動就無大礙
帶兩個月halo ring 就又變一條好漢

直路中段已經同人有碰撞 所以brake唔到 架車調轉左咁飛出去

有冇link係重溫今日GT Cup miss左...

雖然好鐘意睇撞車 但如果搞出人命都唔好受 而加人無沒事就好

下年氣動規則改咗，應該都有啲幫助

想睇onboard cam

f1悶既話
澳門有咩咁刺激
完全無位過人
睇撞車?

做dj

普遍人都係想睇撞車

其實F.1好多戰術，好睇好多

話明賽車，無位過人有乜好睇 ，不如睇澳門計時賽

F1比老野霸住曬
GP2又冇位多

老老實實， F1 睇啲車隊一停同二停車呔分配已經好睇

但澳門呢啲比較似即食， 圈數又少， 大圍都係睇邊個唔好彩炒車執雞。

同埋的確有位過人
澳門好似wtcc得十幾個圈，撞一撞又出safety car,玩條毛，第1場第1，第2場就第8，純粹係d無跟開賽車既人一年一度過下癮

其實就係窄更成日出意外所以先有挑戰

要喺短時間set好架車，個人提升狀態做個好時間排頭位易架？

加上比後車瘋狂咁推，稍有不慎就撞，咁先夠挑戰性

即係比人隊尾點避都避唔到 睇運氣多過實力...

一架炒塞死曬後面

一架炒塞死哂後面
要考下你點係塞車之中搵到條路出黎

你話澳門場無位過人已經唔洗講落去

咁你排位賽攞啲實力出黎排前啲囉

Formula E:港澳賽道不同 速度較F3慢

澳門格蘭披治大賽車三級方程式賽事昨日發生嚴重意外，一部賽車在彎路前失控，高速離地衝向攝影棚，造成5人受傷，令人關注香港明年舉辦電動方程式大賽的安全。

主辦機構Formula E項目總監表示，電動方程式賽車速度較三級方程式慢，兩地的賽道設計亦有所不同，強調在賽前一定會做好各項測試，確保安全。

商務及經濟發展局高級政務主任余嘉敏指出，為保障車手及觀眾的安全，大會沿賽道會安裝混凝土護欄、賽道圍欄及觀眾圍欄，警方及消防亦會進行演習，以應付突發事件。